export const one = [
    // {
    //     "question": "What is the smallest country in the world by land area?",
    //     "answer": "Vatican City"
    // },
    // {
    //     "question": "Which country is the largest producer of coffee in the world?",
    //     "answer": "Brazil"
    // },
    // {
    //     "question": "In which year did the first episode of the TV series 'Friends' air?",
    //     "answer": "1994"
    // },
    // {
    //     "question": "Which two planets in our solar system have no moons?",
    //     "answer": "Mercury and Venus"
    // },
    // {
    //     "question": "What is the largest mammal in the world?",
    //     "answer": "The blue whale"
    // },
    // {
    //     "question": "What is the only bird that can fly backwards?",
    //     "answer": "Hummingbird"
    // },
    // {
    //     "question": "Which country gifted the Statue of Liberty to the United States as a symbol of friendship?",
    //     "answer": "France"
    // },
    // {
    //     "question": "What is the highest mountain in Africa?",
    //     "answer": "Mount Kilimanjaro"
    // },
    // {
    //     "question": "Who was the first U.S. president to be impeached?",
    //     "answer": "Andrew Johnson"
    // },
    {
        "question": "In which year did the first iPhone get released?",
        "answer": "2007"
    }
]

export const two = [
    {
        "question": "Hva heter hovedstaden i Norge?",
        "answer": "Oslo"
    },
    {
        "question": "Hvilket år ble Norge selvstendig fra Sverige?",
        "answer": "1905"
    },
    {
        "question": "Hva er verdens nordligste hovedstad?",
        "answer": "Reykjavik"
    },
    {
        "question": "Hva er navnet på Norges største innsjø?",
        "answer": "Mjøsa"
    },
    {
        "question": "Hvem skrev boken 'Sult' (1890)?",
        "answer": "Knut Hamsun"
    },
    {
        "question": "Hva er navnet på verdens største øy?",
        "answer": "Grønland"
    },
    {
        "question": "Hvem er Norges nåværende statsminister?",
        "answer": "Jonas Gahr Støre"
    },
    {
        "question": "Hva heter Norges største fjell?",
        "answer": "Galdhøpiggen"
    },
    {
        "question": "Hva heter Norges lengste elv?",
        "answer": "Glomma"
    },
    {
        "question": "Hva er Norges nasjonaldag?",
        "answer": "17. mai"
    },
    {
        "question": "Hva er verdens største kontinent?",
        "answer": "Asia"
    },
    {
        "question": "Hva heter fastlands-Norges største øy?",
        "answer": "Hinnøya"
    },
    {
        "question": "Hvem er kjent som 'The King of Pop'?",
        "answer": "Michael Jackson"
    },
    {
        "question": "Hvem var USAs første president?",
        "answer": "George Washington"
    },
    {
        "question": "Hva er hovedstaden i Italia?",
        "answer": "Roma"
    },
    {
        "question": "Hva er navnet på verdens største hav?",
        "answer": "Stillehavet"
    },
    {
        "question": "Hva er navnet på Norges nest største by?",
        "answer": "Bergen"
    },
    {
        "question": "Hva er navnet på verdens høyeste fjell?",
        "answer": "Mount Everest"
    },
    {
        "question": "Hvem skrev boken 'Pippi Langstrømpe'?",
        "answer": "Astrid Lindgren"
    },
    {
        "question": "Hva er navnet på verdens minste land?",
        "answer": "Vatikanstaten"
    },
    {
        "question": "Hva heter Norges nest lengste elv?",
        "answer": "Pasvikelva"
    },
    {
        "question": "Hva heter verdens største elv?",
        "answer": "Nilen"
    },
    {
        "question": "Hva heter verdens største øygruppe?",
        "answer": "Indonesia"
    },
    { "question": "Hva er navnet på verdens største innsjø?", "answer": "Kaspiske hav" },
    { "question": "Hva heter Norges tredje største by?", "answer": "Trondheim" },
    { "question": "Hva er navnet på verdens største ørken?", "answer": "Antarktis" },
    { "question": "Hva heter verdens største dyreart?", "answer": "Blåhval" },
    { "question": "Hva heter Norges lengste fjord?", "answer": "Sognefjorden" },
    { "question": "Hva er navnet på verdens største canyon?", "answer": "Grand Canyon" },
    { "question": "Hva heter verdens største land?", "answer": "Russland" },
    { "question": "Hvem er Norges nåværende konge?", "answer": "Harald V" },
    { "question": "Hva er navnet på verdens største innsjø etter vannvolum?", "answer": "Bajkalsjøen" },
    { "question": "Hva heter verdens største øy etter landareal?", "answer": "Grønland" },
    { "question": "Hva er navnet på verdens største fjellkjede?", "answer": "Himalaya" },
    { "question": "Hva heter Norges nasjonalsang?", "answer": "Ja, vi elsker dette landet" },
    { "question": "Hva er navnet på verdens høyeste bygning?", "answer": "Burj Khalifa" },
    { "question": "Hva heter verdens største øygruppe etter antall øyer?", "answer": "Filippinene" },
    { "question": "Hva er navnet på verdens største halvøy?", "answer": "Arktis" },
    { "question": "Hva heter Norges største øy etter landareal?", "answer": "Svalbard" },
    { "question": "Hva er navnet på verdens største korallrev?", "answer": "Great Barrier Reef" },
    { "question": "Hva heter verdens største øygruppe etter landareal?", "answer": "Indonesia" },
    { "question": "Hva er navnet på verdens største vulkan?", "answer": "Mauna Loa" },
    { "question": "Hva heter Norges nest største fjell?", "answer": "Glittertind" },
    { "question": "Hva var det første leketøyet som ble annonsert på TV?", "answer": "Mr. Potato Head" }, 
    { "question": "Hvilket land har verdens lengste gjerde?", "answer": "Australia" }, 
    { "question": "Hva er det største organet i menneskekroppen?", "answer": "Huden" }, 
    { "question": "Hvilket bokstav er det eneste i det engelske alfabetet som ikke finnes i noen statnavn i USA?", "answer": "Q" },
    { "question": "Hva er det eneste pattedyret som virkelig kan fly?", "answer": "Flaggermus" }, 
    { "question": "Hva er verdens minste land etter landareal?", "answer": "Vatikanstaten" }, 
    { "question": "Hvilken verdensdel har ingen bier?", "answer": "Antarktis" }, 
    { "question": "Hva var det første videospillet som ble spilt i verdensrommet?", "answer": "Tetris" }
]
